而家港鐵真係好撚多痴線佬...

而家佢企我對面，小妹好撚驚啊

係咪猜輸左先咁做咋

其實冇人想望你 你唔洗驚

又係佢,好似愛左好多年
(n年前深水埗見過)

唔似啊....
佢係咁唱緊歌....
我好驚啊#

小妹咁靚女 好驚佢當我係周秀娜

手字幾靚

同佢講好撚大壓力

冇圖冇真相,小妹相呢??等我評評理

小妹有幸同麥包叔叔影既劇照

咁你快D落車啦, 小心叔叔J你

落左啦...
小妹而家仲好撚驚

好多人都好痴線

玩ocamp輸左姐
洗唔洗貼人上黎呀

好撚耐啦
佢都幾長情

唱下歌算好啦龍心直頭係港鐵耍拳

周秀娜你今次仲唔死？

咁係啊嘛...

請善用起底功能

咁大膽 問過我未啊？

有幾分似...

我愛容祖兒公主個朋友？

又係人生改進課程？

屌你老母 做咩影我上嚟

好多年啦，佢十幾年前係容祖兒
又係全set gear咁
個陣係培正道走黎走去

之前係容祖兒 仲要帶曬咪周街唱

而家連登真係好撚多痴線佬...日撚日係到扮女人

樓主自己都係痴線佬

好長情，吾理其他人既目光，做自己中意做既事，個份堅持唔講得小

正想問
好耐無見過「我愛容祖兒」條友，唔記得咩樣
但佢塊紙牌又係放起額頭前

見證佢由ver1進化到ver2
成身led 大喇叭渣咪出街

人地係痴情 痴線佬

周秀娜真係好正

驚就行鳩開啦死傻閪

我覺得幾有趣 有咁既膽色咁做

玩緊cosplay 啫

應該話依家香港真係多痴線佬
男人老狗係到小妹小妹

睇先未睇清楚啲字 以為係容祖兒公主條友

唔知係咪同一個人
早幾年都有個我愛容祖兒公主

前幾個星期先見到佢喺深水埗唱歌

以前試過朝早返工
有個麻甩佬飲醉左，佢落地鐵閂閘個刻一手捉住我，想捉埋我出去

吾你老母
小你老母

周秀娜係幾靚

利申 睇左佢最新個套戲

香港有排都追唔上

高鐵獸父掀起女兒上衣強吻掐臀喊疼：爸爸我疼不要又摸屁股

地鐵真係多痴線
頭先搭地鐵 有個肥佬係眾目睽睽之下申隻手入褲起勢咁r自己條jer
r完之後拎出嚟聞

有次搭東鐵佢坐我隔離訓左
對面啲師奶呀呀叔後生仔都笑9佢影佢相
去到大圍站佢突然企左起身 放低左自己袋野9衝左落車
人地提佢漏左袋野 佢衝返上車坐返低繼續搭
真係痴線佬黎

見過佢喺荃灣唱歌 唱佢好鐘意周秀娜之類 唱完一次仲好委屈咁話 唉 我唯有唱多次

我都見過佢，喺楊屋道街市，條友揸住支咪喺到唱歌

佢經常遊街架，大驚小怪！

我都見過佢 不過行過見到佢咋

之前佢唔係掛牌寫春卷架咩
變咗名既

以前尖東廣場係佢主場

睇黎佢都幾出名

吾你老母

你肯好似佢咁，貼堆咁既野出街，幾個月後你都出名

好花心

早排先見到

仲有個女人比人跟踪。
佢地鐵痴左張紙係頭叫人唔好跟踪佢

好多年啦

究竟做乜撚野

cls

係元朗見過

保安道圖書館見過

其實痴線既係你地？
人地係人生online掛稱號有咩問題

容祖兒公主呀叔去咗邊
兩個切磋下啦

有無zone近
睇唔到後面寫乜